我正式宣佈 姓鄭嘅都係仆街

月娥 若驊 柏林

歡迎補充

鄭子誠

鄭家純?

鄭少秋

ON9

鄭Linxi

鄭泳舜

少秋

鄭和

姓鄭既係大仆街個老公姓林簡直終極大仆街

鄭錦滿

鄭智

鄭秀文?

鄭松泰

鄭立？

你姓鄭?

一碌鳩打一船人 有d出黎既巴絲都姓鄭架

鄭成功

鄭陷

鄭欣宜

真仆街黎
識得一個個屎忽好淫成日搞到我打丁, 清我春袋袋
另一個就搞地產搞商場, 清我荷包袋

恥與為伍

傻仔

新世界果個？
陷家剷啦，死不足惜

兩個都失撚咗縱